林鄭逾億聘兩深圳機構檢測武肺 逾40萬港人資料送中

送埋啲Dan data 過去

DNA

集中營首輪人士

呢個先係成個記招重點
唔好掛住笑武肺night shift

俾人退回頭d試劑就用香港人錢去買

PR公司

又送錢比大陸

送中

隔離有個post仲屌緊60萬人資料會被大數據搵到出嚟

痴撚線

外判都算 外判到去深圳係咩玩法

推

賣港賊

DLLM 本地大把lab
送錢送DNA
仲完唔知準唔準

利益輸送

補血

深圳係支共南方基地，用黎操縱南方既殖民主，深圳既作風完全係丁孝蟹咁

要不是深圳照顧你們香港

錢事小，唔準事大

国安：有你d DNA!仲唔係你？

深圳唔係普通地方
真正面目係支共南方邪惡基地
用黎接收掠奪香港既支共賊竇基地

咁搞大把人有事都唔敢去睇

推 抗爭Mind Map #移民走資 #特區免簽地位 #國際戰線 #取回強積金 #馬格尼茨基人權問責法案 #一國兩制已死

推 願榮光歸香港

cls

twitter 師

發達, 外國退返黎再賣比我地用? 我們比完一大舊錢分分鐘仲要欠佢地人情

擦鞋擦出面 為獻媚咩都做得出
呢單直接送2億上去
CSI口罩又係

感謝黨
大把假陰性變陽性散落社區

送上去驗咪又係零確診

上年香港駐深辦事處搬左去深圳市政府隔離
操縱港共傀儡既隨時係深圳市政府呢個直屬支共既邪惡基地

乜有駐深辦架咩？
佢地好似乜都無做過

不嬲都有
上年佢好似想矮化香港做深圳附庸
將辦事處搬去深圳市政府隔離
深圳而家係好大政治勢力咬香港
呢單野又係一例

dna

送埋dna去支那

Shit

檢測要成億？
屌佢老母又送錢

唉，睇住佢咁做 我地都無辦法

幫國家輸血好合理
希望d 結果準

好撚陰濕
咁多個月以黎都唔推大每日檢測數 等香港疫情再爆 講麻咩唔夠人手 就係為左今日 送錢中國班支那垃圾做檢測 呢堆資料既可以送中 又可以做器官配對 一舉多得 勁

明眼人

健乜撚嘢康硬丫我屌你老母。拎住個碼就健康? 大陸啲ON9嘢你就陪佢癲。資料送中唔在講，洗我哋錢唔在講

利益輸送
建立港人dna庫
下一步係咩

我見好多私家都話會將Dsample 比衛生署
究竟點先避到

冇架喇, 香港一早玩完, 及早移民

香港人交稅就係為左送比中共

有香港又唔用 唉 屌

重點係送DNA

華x基因？

仲可以得到香港人完整DNA圖庫

私家都係送去深圳check?

呢個唔係重點
係將你d資料, Dna送哂上去
然後用健康碼做人口政治管理

how?

肯撚定有華大BGI啦

國安法過左 呢啲事就預撚左啦。

希望大家唔好一句熱狗就算 認真睇下

如果送返去政府個隻應該係

仆街 今日先交左樣本去政府診所

Push

一定係用返歐洲彈回頭嘅試劑，準確度極差，結果冇用，錢就照賺

錢事少
DNA就U諗U

見到個騙局爆左 真係扮都廢事扮

又pr就黎柯唔出屎都關pr公司事

英國仲未制裁佢全家 真係好人

正解

你知道得太多
兒家政府就係唔想咁多確診數字
上到去check
有都當冇

咁對佢都冇好處
個社會咁多人帶毒

回血劍都咁多籍口

姐係測試結果都由黨決定😡😡😡😡

香港其實有，但無資助，無資源，無人用

除左監控，仲方便插贓

支共根本係要陰乾香港比深圳

有人講中咗一間

所以香港無it無science
係一手一腳政府做成
香港人錢送比上面做生意
而唔係發展當地
你d仆街賣港賊

港共為左奶鞋底乜都用鄰國嘢
口罩明明有made in HK，係都要派殘體字
Rapid test 明明有made in HK，偏偏用深圳

香港野永遠唔撚用

除左BGI仲有一間係？？

中國檢驗認證集團

屌佢老母

push

香港有lab唔用，係都要俾錢中國

呢d野都要奶共

點解香港做到唔可以喺香港做 DLLM

香港幾個大教授都一早叫加大本地檢測量

跟本唔係lab唔夠，係政府一直唔撥資源去加大檢測量

到最後係想奶中話中國測試平靚正

快啲洗哂啲錢佢

已經過左最有效嘅檢測期
當初圍城嘅時候一早要做
而家一日漏幾千個免檢疫人士，仲做乜鬼

加大飾檢率捉d隱型case

佢地平時唔係用核酸？
同深喉分別係邊？

中共唔夠錢用？

推x2056

一聽到咁有邊個驗

又送錢
屌你老母林鄭

而家香港市場無人做檢測咩？
偏偏就搵深圳
屌佢老母利益輸送

Just the start

上面d官要搵適合既器官
你以為江澤民真係有九十幾歲命呀
換左好多後生仔既器官架

話知你免費
我一定唔會做

推下呢d post，送中

推一推先

其實係唔夠 香港得龍頭醫院有得做 1間每日做幾百 7間加埋 頂盡得幾千
仲有 實驗室邊有咁多地方同biosafety level 2既設備 平時冇預計有咁多野要safety level 2 or above野做

運輸途中整爛就收得皮

比錢做完拎個唔可信既result 有撚用

記錄在案
旅行移民都唔俾你去

仲有個問題 大陸做錯左點追究 你知嫁啦搵大陸做隨時100% negative
運輸又一大個問題
佢地做好左 d result點送比我地 係送去衛生署先定醫院先
到時一大堆行政野做

咁其中一間一定係BGI
中哂佢講既野
而且佢係深圳仲有間Genebank

另一間比其他人估

個data group既咩？🤔

推
成班掛住講夜晚禁堂食單野

點解唔用本地貨
錢 資料 一齊送中

利益輸送囉貪污囉做咩呀？

屌 搵大陸測 中咗都未必測到啦 on9

根本就唔係貪污
貪污都講緊有利益俾林奠，林奠俾生意你做
而家係林奠爭住含，要表忠

利益可以係有形同無形㗎先生

錢同人都送中

Pish

我又無講過利益＝錢
你唔符合利益嘅法律定義已經唔使做啦

香港班MLT